覺唔覺冬奧圍內打飛機 歧視緊黑人

成日泡茶架仔都贏到

如果有雪 黑鬼應該盡掃長短速滑

黑撚玩玩具

黑柴跑步贏曬仲唔夠咩

雪地跑？